又話艾美利係垃圾黎 點解依家咁高分?

求reason

車仔皇馬老豆摩奴更垃圾

好耐無聽人講老豆好型好串
想到當年班on9
當插水打人係型
柒到上心口啊

雲加班底

你夠係你老豆生出黎啦
咪仲廢過7過你老豆

Yes
我老豆係雲加

屎pat蘇溫